BNO5+1 擴大至1BNO持有人97年後出生成年人子女，其配偶及未滿18歲子女

英國內政部就BNO持有人申請在英國逗留的指引，在星期二9月22日作出了更新，主要涉及兩點：
一、可透過「5+1」最終申請居英權的合資格人士，由BNO持有人、其配偶及未滿18歲子女，進一步擴大至BNO持有人的1997年7月1日或以後出生的成年人子女，以及那些成人子女的配偶及未成年子女。至此，只餘下英治時期已出生、儘管合資格但因當時父母未有替他申領BNO的香港人，未能受惠這計劃。
二、如何在有關BNO簽證計劃明年元旦正式實施前，現時透過酌情留英（LOTR）來暫時獲准逗留英國，指引提供更清晰的解釋，包括需要提供什麼文件。

老老實實

有幾多個97年後出世既咁快結婚生仔呢（比盡得23歲）

唔計腥港人 以生蟲既速度有下一代

97後出世應該冇bno嫁
係咪講緊BNO持有人嘅97後出生子女？

係

依家包埋個仔女個老婆同個孫

即係1個bno holder 可以帶曬三代走

蛆蝗早撚抖

呢個case似好多時會係後生嘅想走，有BNO果個有翻咁上下年紀未必想走

留名睇大把後生手足逼屋企個廢老走

咁未滿18歲子女嘅配偶及未成年子女計唔計?16歲都可以已經結婚同生仔。

講真有時未必係藍廢老
係真係氣候語言朋友種種因素而未必會走，始終有翻咁上下年紀未必適應到

身邊有人有啲咁類似case，雖然未問但應該都未必會問

應該係可以帶埋成年既97後手足走
只要老豆老母有BNO 手足都可以跟住走？

97後出世 父母唔走自己都係走唔到

結婚

至此，只餘下英治時期已出生、儘管合資格但因當時父母未有替他申領BNO的香港人，未能受惠這計劃

藍絲先驚死
有小小錢果啲一早唔移民都拎左外國護照

這批人數應該唔少 但最被忽略

我97前都冇 所以好明白你的心情

冇bno既人當中 97前香港出世嗰班明明最有資格
依加變到幾乎所有人都走得 係呢班人要留返喺度等入集中營

真係痴撚線 究竟呢班人做錯乜 當年得幾歳 點識自己去申請 係咪父母當年做錯決定要仔女承受

係既話 咁點解97後既所有人又走得？一樣係父母做錯決定 97後先生仔

要定年期,希望可以放97前未滿18歲冇bno既人申請,當然要證明當時已歸化香港藉

97後有都算，因為當父母過比佢地，但仔女既老婆仔女我就覺得唔合理囉

bc唔係英國出世都剩係可以傳一代咋嘛

因為係為下個月條平權法案做準備囉

冇籍口唔去啦 移民攬炒香港

我就係呢代人
仲有，我地如果早多幾年出世，已經可以食到香港繁榮既尾水，依家我呢代係無bno, 無樓，無錢，日日等審判日咁…